[6月9日決戰惡法]6月9號會否重現03年50萬人上街，甚至更勁？

係街求其入左一間餐廳食飯都聽到隔黎講緊送中條例
都係講到一通過左香港就切底玩完
睇黎嗰種不滿既氣氛已經係香港漫延緊，加上近日德國歐盟助功令情緒升溫，50萬或更大規模會唔會出現？會出現既話逼到港共收手或者都唔係無可能

6月9日決戰惡法

612包立法會都好重要
定係要翻工不了

你真係唔識架 wow

危害國家安全罪是《中華人民共和國刑法》規定的一類罪名。根據《中華人民共和國刑法》分則第1章第102條至113條的規定，危害國家安全罪主要包括「危害中華人民共和國的主權、領土完整和安全」，「分裂國家、破壞國家統一」，「武裝叛亂」，「顛覆國家政權、推翻社會主義制度」和「投敵叛國」。

在言論方面，《刑法》第103條第2款規定了煽動分裂國家罪：「煽動分裂國家、破壞國家統一的，處5年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利；首要分子或者罪行重大的，處五年以上有期徒刑。」；第105條第2款規定了煽動顛覆國家政權罪：「以造謠、誹謗或者其他方式煽動顛覆國家政權、推翻社會主義制度的，處五年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利」 。

逃犯條例, 今引述中聯辦張曉明四種犯罪定義:

1. 中國人在中國犯罪潛逃到香港的, 主要是指中國貪官, 中國奸商, 中國土豪

2.香港居民在中國犯罪然後潛逃到香港的

3.中國公民或外國人在外國針對中國國家公民犯罪而身在香港的

(4.香港居民在香港觸犯危害國家安全罪 )

樓主明唔明

30萬起跳，希望有過50萬啦！2003年點止50萬人呢個數，過百萬都唔止

一早知啦

唔洗做喎

唔洗做啊